(有圖)四個裡面，係咪NINGNING 最大波????????

大波白滑有gap

推

好撚想屌

BLOCKED

Lm